應否加插普通話口號，動搖綠衫信念？

廣州警察，跨境犯法

香港公安，condom condom condom

之前臨床心理學家意見指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等。

如果嚮香港人綠衫人面前不斷話有公安搶你份糧，對家會否潛移默化開始猜疑隊友，影響行動力？

綠乜衫呀？藍衫扮中立，或者扮黃然後第二句開始屌黃